老老實實 流行經典幾時先唱到皇后大道東？

一來請唔到羅大祐，二來夠膽唱咩？

屌，班廢老咪又繼續當膠歌

屌你老母東又屌你老母西